香港人肯行返上街頭未？

係咪要拉到自己老豆老母阿哥細妹果陣先肯再出返黎？
當初連警暴同暴動罪未驚過 點解而家驚肺炎同限聚令？
唔通比popo打唔會死？唔通暴動罪冇國安法咁得人驚？

上完 之後？
手足今日我地已經贏左啦，安全番屋企？

邊忽贏左？唔係你坐監當贏左？
比狗屈果啲係？
五大訴求
美支冷戰、美國制裁只係支線 而家當贏左返屋企？

唔明就算

佢mock緊

聚人少難

宜家上街都係求靚畫面姐，仲玩陣地咩

做少陣負能量中二病小怨婦

諗下唔同時候 唔同身份 自己有咩崗位係有能力可以做 可以預備做 可以做得更好

響鞍算啦，重上咩街

買報紙先贏，打個卡先

拉

接受現實啦 街頭抗爭已經到咗樽頸位好耐 唔會有成效 依家唯有靠美國同轉型抗爭

肯既
不過而家出去成本大左好多
大家都有concern